[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(282)

咪信呢啲嘢啦

屌香港腳個post笑撚到

不割蓆

【浸大編委訊】龍心到達金鐘聲援五大訴求，當龍心問圍觀民眾假如他選特首，你們的訴求是甚麼，有民眾回答表示訴求為「打柒劉馬車」。

G

煩5煩

請設身處地用勇武派角度諗一諗

第一 今日係冇大台的 唔係民陣話乜你就要做乜

第二 之前次次都畀人揼 想還拖係好正常

g chi

喵

汪

核爆都唔割！

不分化❤️❤️

聽緊eason版流淚眼望流淚眼

假如這同盟會

傻啦都冇嬲你

知不知對你牽上萬縷愛意 每晚也痛心空費盡心思 這小子欲斷難斷這故事 全為我愛上你偏偏你不知

想睇

.

hug

靈光一閃飛向你

早抖巴打

今晚無tg 無被捕

安心訓教

花滿地奇樹滿林

拿來長島冰茶換我半晚安睡

我錄緊 一陣俾link你

added

屌 頭先鳩錄咗段 啲音質差到

[甜]黑警OT，警嫂3P

睇到扯撚咗

我都想屌警嫂

yes

Posted

阿冬

個key會否太高？洗唔洗轉低啲

我OK嘅 我試下頭先無用真音嗰啲用番真音先

how much

69.9

祝我生晨快樂...

邊度有咁平

福建幫

唔講唔知

morning

媽媽返黎

腳腳個衰仔好有我心

各位早晨

送比你

唱k必唱

佢應該玩長跑

識兩個長跑仔都咁嘅身型

Ageer

梳
啱啱識咗男朋友了

西兒

西西

Hug

家姐
Yo~

我重申：呢到1仔比例高過全香港

我個人意見啦.....
都係個句 我身邊直fd好多 反而mb識好少想識多d

其實...只要你言談舉止正正常常交心 唔好企鵝手、高8度
根本同男/女/mb 交流冇問題

real

嘩.................

根本無人會企鵝手 高8度 你假撚完膠未

waaa

mama

正常交流同fd底係兩回事
唔通企鵝手高八度就識唔到fd咩

利申同直仔冇乜話題 可能圈子冇再識到新直仔

而且係配對成功率最高嘅一個地方

配對唔到既我只好做魔法師

講波 不了

你唔想配啫

除左講波....吹咩都得...
通常一講波我就單機 等佢地吹完先

真
明明成棚fans

你都加入狙擊手行列

是咪要交會費

咪係

不用

想食

我不嬲盲狙達人

你係食屎大

Agger

家姐
世界盂都還好 因為都會睇下西班牙、英格蘭等等
都吹都到 ， 幾好睇
最撚弊係我用左幾年都唯一融入唔到係NBA
因為我班fd 20幾個鐘意大多打藍球、成日講藍球
我真係溝通唔到...幾年來就係呢個話題我冇得加口
我講個一次話...好撚無聊啊..
呢邊攻，入左， 另一邊又開波，又反攻入左
無限loop 都唔知做咩
比人屌到仆街

受

cls 唔是

腳腳係乖仔型
fat checked by meee

牙秋

Thx for 十卜

救護，我理想男友

惡到

相認啦

ok bye

真係冇溝通既問題如果大家真交心
我樓下晚晚成班fd飲酒吹水
兩個消防、 1個懲教
其實...班直男大多有通病 淫賤、特別鐘意食人地絆朋友 好多戀愛事都唔會同班兄弟完全坦白哂
反而佢地知道你係mb 唔會係敵人 呢刻反而佢地會好想同你分亭佢既野 幫佢分析 從而做好朋友
萬試萬靈

帶你去食

bye

嘩

問題係你點佢地講你係gay

哥哥幾多歲

咁叫老咩

呢度啲人21歲就開始話老

我極不同意

我依啲情可以憾

未到4字都都唔好同我講老

係應該⋯
唔係因為

30歲點算

30正直食用最佳期

綿羊仔

40歲先係年華既時候

巴打幾大

咪臭係

有無人食我

返新工 有一排無睇

佢地係咁

30歲我覺得

27啫

慢慢搵

本po究竟有幾多男神

考慮下我....
黎緊手28既老人家

唔係

wtf

有人要打臉喇

睇波我ok 所以都同到啲直仔有話題

廢青很好做
好hea 好鐘意

其實1/0重要d咩！？！？
定相愛重要d?!?!

喂
唔笑hug返

wa 可以

老你個頭

唔想理你

明知得到你都要知道怎放下你
明知天空有很多班客機
令我不得不放棄....

所有男友 係有幾多個？

叫牙秋帶埋你

Y..?

多謝！

link?

tg 傾？

秋秋

點呀屌你老母！！！！！

屌

我杯天仁呢

你去邊我未買913奶畀你

屌你 做咩貼我出黎

去啦去啦
洗多啲錢
返黎就有動力搵

嘩 一瞓醒就去到三十幾頁既

加一

因為新人

好
咁等多你5分鐘

我短暫失憶

借少少時間.....
我真心問..
呢度有冇人姓：吳/伍........？

係

腳腳對我真係好

你覺得會有人信咩

我地一齊恭喜呢對新人

彈鐘了

更新完未

公開share tg r

係呀 日日生日

呢度個風氣係咁

你係咪記錯野⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

慾強

唔係問你

唔係你咩

⋯⋯⋯⋯好傷心⋯⋯⋯⋯

春秋～～～
唱歌

對唔字

喊左

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

Added

我呢

你唔介紹人我識，唔要你

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

咁現實

西西唔好喊

嬲

講下笑姐，繼續傾啦

好狠慘

你喊都冇用 呢到冇人會理你
堅強啲

推得咁快

難得今日day off係屋企休養 幫大家推爆個po佢

岩牙⋯⋯⋯⋯

一齊推 好悶

過檔去city

屌你老母

好多人搵

有仔的了。。

又完lunch time

喺bb屋企食完嘢 喺梳化攬緊

早兩見到有人post
聽返....
流淚眼望流淚眼...

哭過後自己生性....

猛1不會哭、感性的！
強忍！ 冇野wor ~~

Add 唔add 得

add

我都有收到喎

有冇語譯

即係..
傷感...

語譯：西西係猛一

岩啊

自爆程度去到極致

中心思想：sad

一齊

橫批: 不明不白

別堆砌懷念讓劇情 變得狗血
深愛了多年又何必 毀了經典
都已成年不拖不欠
浪費時間是我情願
像謝幕的演員 眼看著燈光熄滅

來不及 再轟轟烈烈
就保留 告別的尊嚴
我愛你不後悔 也尊重故事結尾

籃

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(283)

仲未有

咁樣？

我又share

283都黎緊